有女等於無女仲傷

次次約親都放我飛機
ws又唔覆機
我出左咩事又唔幫手
安慰都無句
日日掛住浦
同佢傾下又話我情緒化
搞到我男人老狗都靜靜雞喊
呢d女係咪飛得?

你好cheap

你肯定係女朋友？

有多餘精力

幫手光復香港啦！

兵大哥，，你好

分手la 放過自己放過佢

慘過做雞
直頭當我屎

Sure你有女朋友？

仲要成日呃我

飛得啦
完全無反省

飛撚左佢la，唔洗諗